如果64事件再發生係大陸

以而家中國政府嘅處理方式，相信消息會全面封鎖，內國外記者都唔會有機會入到境採訪拍攝。
唔同以前大家就算睇無線都可以睇到實況。
所以可能而家此時此刻係中國某處有64事件翻版發生緊，
冇會人知..

夢境

呢個夢好真。。。

中國式管治，報喜不喜憂。
排除異己

發生緊啦，新疆

中國以革命建國，所以最撚驚人搞革命推翻佢。
原理等同你溝左人地條女，你都會好驚條女比人溝走